Google Authenticator 終於支援機過機功能！

android好似有左好耐

晨早唔用google authenicator好耐，弱智google app全系列無得lock dark mode 多數係grey mode

Google 不嬲都On9

佢上次update係兩年前

好多 services 都唔 support authy

其實TOTP唔止得google

有啲淨係畀 add google auth

定你想講啲 qr code 全部 totp 都通用

一早轉哂落巨硬果個度

應該係通用？ 我係用microsoft，但到目前為止未試過有咩service唔受我玩

個 QRCode 係 otpauth://totp/LABEL?PARAMETERS 嘅 URL 嚟

你搵其他支援 TOTP 又可以用 QRCode scan 條 key 嘅 app 都 scan 得，再唔係你搵普通 QRCode app 影低抄返條 secret 人手入落去又得

ios14一開就彈app
放置play咁耐晨早轉咗microsoft

原來係咁
咁今晚轉撚哂去 authy 度

雖然唔係最安全既做法, 最方便一定係用password manager (bitwarden, 1pw) 做埋TOTP authenticator
login之後就咁paste就fill完 totp code
如果要我下下都home> authy>揀service>copy code>轉返browser>paste code, 我寧願唔用TOTP

我ios14到而家14.2 so far都冇遇過彈app
不過而家我都轉咗去authy

Icloud 幫你gen同記password搞掂啦，所有service唔重複password，除左iCloud gmail用自定高強度pw ，唔洗煩

咁垃圾既APP都係第一次見

用keeper

agger

換電話唔記得左佢
卡住左d account

俾錢買yubikey

我都有諗過用，但係如果係陌生電腦咁點Login？

你用任何password manager，用陌生電腦都係要人手打番個好撚複雜既pw 落去架喇有呢個需要就未必岩你了

我自己連fb ig d pw係咩都唔知夠晒安全

努力向上 #281023 自認藍屍/黑警住灣仔狗總

想放佢入on9list
但整唔到，請協助